老闆要求我著黑絲見客，合理嗎？

對客行業，平時都係著斯文OL裝，呢排熱有時會背心袖裙，但見到老闆眼光光望住就冇咩著，不過第二日話有個大客下星期見，老闆突然要求我著背心袖裙不突止，仲要我著埋黑絲高跟鞋去見，我想拒絕，但老闆問我係咪想冇左個大客累公司蝕錢，我唯有答應，因此我想問下老闆係可以要求員工咁著嗎？合理嗎？

男人老狗著黑絲

要男人着黑絲又真係過份咗啲嘅

沙洛文黑勞著黑絲---------多此一舉

麻油

著肉絲都得

睇多幾套av練下比人鹽濕

死車狗決賽見啦

床友呢

黑勞

公司要你做鴨 你就要做啦

你別忘記你天生就是鴨

你老闆係A09

照著，個老細基既，話說你條新女最後點

g

幾多D先

小妹返工日日都要著40d黑絲

腳有無紋身 有就好𨶙淫

無 我唔紋身的

40d夏天好焗

著薄肉絲先正

老闆係覺得你個樣唔見得人
叫你用黑絲CUP住你個死人頭...

Mk仔!!!!!!!!!!!

肉絲有少少反光先正

公司規定要40d黑絲

我絲打嚟

得閒影多啲淫肉絲

G

Hard disk 有過萬張肉絲OL相，慢慢出

屌你老母縮返入你老母個閪啦

咩事

咁樣著肉絲見客包簽得成

佢刷存在感，唔駛理佢

如果唔係請你返嚟做乜
基本上大部分腦細請女員工個主要目的就係見客果陣d客見係女人態度會軟化

絲打著黑絲要小心 周街成日有變態佬偷拍放上黎 上次搭火車都比個變態佬偷影放左上黎

nigga 著黑絲 係咪 同 香港人著肉絲一樣

明影嫁啦，偷影係咪咁？

我屌

上次搭完火車 黑絲有漬喺度

精已射

落車衝入廁所掉咗佢

唔著絲就真係唔尊重啦
不嬲正式西裝都有絲啦

黑絲專家終於蒲頭